關唔封，但最低限度點都要封酒吧餐廳。

港共知你實選擇性失聰
人地曼谷一爆都即刻閂商場
而家香港咁多隱形病人通街走
啲人照出街食飯飲酒 遲早爛鋪勁

屌你老母封酒吧 餐廳 商場啦
你班港豬唔肯留喺屋企，封晒你肯留喺屋企啦掛？

仲有人要返工,食肆無可能關

Home office 唔home
馬照跑 舞照跳 仲話戰時狀態
唔好人地英美話當War time 處理
走去執人口水尾啦 護士長

租同人工你出？怕人地唔死？

跟手黃店死哂

政府講要封，就大把錢公司會叫政府比返錢佢交租
唔出聲由得人死，政府咩都唔上身

做超級市場，賣日用品嘅都可以 home office 唔洗食飯

封餐廳商場 淨係留係屋企 啲野食材料自己種出黎？

英豬做埋三個月補貼啦 係港共閪姐 幫佢諗埋好唔撚好？
抗疫基金啲公落唔落到你袋呀？

生不逢時... 手足出盡晒力救 最慘係個酒老闆
怕俾人話人血饅頭 寧願針

上面有隻豬咪推返個波話啲租點算
Denmark同英豬咪政府做埋補貼
港共唔柒做啲錢又唔俾返你姐

即日封咩？ 你望下倫敦
俾夠時間你買野 預告定架啦

部份人曾到蘭桂坊、PURE Fitness，另亦包括國泰空姐、機場的士司機及菲傭中招，累計增至257宗。周五起醫管局在亞洲博覽館及北大嶼山醫院設立臨時檢測中心。

老蘭咁樣爆法都唔封 ？？

其實唔封關
宵禁就係唯一真正阻住爆發既方法
但係唔會有國家肯搞

係時候到d bartender出嚟罷工，不過記得叫佢哋唔好屎忽痕就去投票復工

林鄭唔好中圈套

蝕租蝕生意定揀爆發 醫療體制淪陷

唔罷就好快到bartender 中

你都識講英國，依家唔係你幫唔幫港共政府諗埋，係你只可以諗自己果份